又一臭雞出軌 死人

美國國家鐵路（Amtrak）在華盛頓州行駛的一列火車，當地時間周一上午近8時（台灣時間周一午夜近12時）發生脫軌意外，並墜落在下方的5號州際公路上，已證實至少3人身亡、逾百人受傷。

火車都要戴綠帽

好心你啦 冇幽默感就唔好學人講笑